做人做狗 二級衞生督察

總薪級表第14點(每月港幣28,725元)至總薪級表第24點(每月港幣46,420元)

內部

洗唔洗cre

持有香港任何一所大專院校所頒發的生物學、公眾衞生、環境衞生、環境科學、環境科技、環境工程、食品科學、營養科學或相關理科科目

acc dog

照報

得咩

衰硬

我都係咁諗

Envir sci係咪應該試下

識師兄係入邊做，今次有1/4至1/3都想想反班有相關學歷既ENI, 讀account果d唔關事科目唔洗apply

巴打係咪TC狗？

外國food nu 考唔考得？
見到要香港學歷

讀緊Final year請唔請

認得黎都請左第2個啦 大把本地u9衝

多數唔請

搭單問
因英國好多雞u.m 有food nu 讀
廢事又多班人爭

報ed

報左先算

9rush

有人唔做走去做狗

寫文,中英,2粒鐘 同JRE一樣

留個名先

第二次報

好似係有請fg同外國degree

聽個fd講佢地好似都鐘意請fg

之前兩年都有報但完全冇回音
今年第三次報

巴打咩科？

聽講早交cert copy就早d in,早d in通常會問你問題問得簡單d放水比你,因為你早交cert覺得你真係有誠意想入黎做
相反你臨就deadline先apply/寄cert copy,通常會派到最後尾果幾日先有得interview,到時都已經收夠人,interview會玩9你等你唔識答問題
識得個做緊政府工既人,佢之前負責做interview既秘書職位係咁講 信不信由你,
有時見政府開board唔好懶果一時,最好頭1-2日apply左先,如果要你交埋cert copy就好快手掛號寄出去

唔驚 年年都收一大班

請 利申 大佬fg入

有 之前有civil. mechan都入到

唔介意工作性質好工黎
4年升一級 頂薪58k.

做個19衛生幫都有50k人工

兩睇 衛生幫都唔多算狗。
就算係狗都係純種狗

全民考食環

最惡劣係點
守屠房查街市嗰啲？

[s]聽人講，頭三年日日要OT到凌晨两三點，再一邊讀書。[/u]

兩三點

唔好玩啦兩三點
最多咪8,9點
做到幾點自己選擇
做唔晒最多咪俾老細屌幾句
我係做唔晒呀, 咬我食呀

ot兩到三點 。。頂多新年拉車仔檔

對痴線投訴人。
你睇下出面1823個post有幾多痴線佬

呢到有唔少現職HI。

不如分享一下

日日同老鼠, 蟑螂做朋友

老實講對老鼠甲由好過對人
食記最惡頂嘅，就係人

mech仔想報..

fg engine仔 報咗

咩engine? 冇行scheme?

cant agree more.
我係另一個部門做。。
對住d痴線投訴人有時真心想死

呢個Post你揸住master degree想申請都抆抆哋

成個食記得十幾個PCO，重要個個都昆蟲學，生物學專家

MPhil係基本 PhD係正常

邊日截止交cert 唔記得咗mark低

下個星期5

做到都係狗
食環狗冇分咩職級

利申: 狗

其實HI同AEPO比係咪差好遠

兩個世界
講入既難度已經差好遠

有咩professional grade會易入

大把現職HI走去考AEPO啦

現職HI減人工都要考EPI我都聽過

1個max point 29, 1個max point 44

一句講晒
好區不如好老細

人工少咁多都肯，HI有無咁惡啃

見到EPI個人工真係apply唔落

epi 唔惡做 但hi 惡做到爆 d人又西 我寧願epi 希望佢下年開post 請人啦

巴打什麼bg?

小弟讀ou 既bachelor of science in testing and certification，有無機去筆試

考EPI嗰個係特殊例子啫

仆街睇漏左依份
早知報

係睇左呢個post先知要交文件 好彩仲有聽日

想問係寄去邊

金鐘政府合署

今日係最後機會

聽講上兩年無交都有得考筆試 高分既仲有得in 到時再交番資料

現職？

好像是計chop 的日期